有冇夢遺大師入黎指點一下我

小弟今年20歲
唔知係係咪因為幼稚園個陣已經識打丁
到而家都未試過夢遺

有冇大師可以教下我點樣夢遺？

柒小陣